元旦遊行 我會舉香港獨立旗

一齊舉！

我跟

我愛你

香港獨立

香港獨立 唯一出路！

唔知你真心定假膠
但笑咗出聲

有嘅一齊舉

搞撚大佢

Tui

推

真係唯一出路

加速主義 一係推示威者向恐怖主義，一係港獨，重奪國際與論支持，鎮壓正當化中共最撚開心

風向1 中共最怕香港人攪獨立，因為怕燒到其他地方

係驚就唔會向內大內宣，香港人攪港獨，連我老母都識講，滿足五大訴求無用，唔會停因為班人攪港獨，警暴唔洗查啦，一日經濟未爆破，唔好話連香港浅藍，港豬你都策反唔到，何況大陸班留島不留人既牆民？

風向2 唔支持攪港獨就係割

明知係現實上無可能，舉幾支旗比對家影幾幅沙龍，減輕國際壓力，騎劫五大訴求都要支持？

收皮啦，寧願你咪撚去

on99

好!順便揾人舉廣州，上海，四川獨立!

Push

樓主枝旗邊度買

我問人拎

你要我可以比你
留tg

有冇樣睇下
btw問人拎啫係唔使錢